Question: What is the investment objective of HDFC Flexi Cap Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Flexi Cap Fund  is To generate capital appreciation / income from a portfolio, predominantly invested in equity & equity related instruments. There is no assurance 
that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Flexi Cap Fund  launched?
Answer: HDFC Flexi Cap Fund  was launched on January 1, 1995.

Question: What is the closing AUM of HDFC Flexi Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Flexi Cap Fund  is 59,123.44.

Question: What is the average AUM of HDFC Flexi Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Flexi Cap Fund  is 57,384.30.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Flexi Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Flexi Cap Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Flexi Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Flexi Cap Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Flexi Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Flexi Cap Fund  is 1.46% for Regular Plan and 0.78% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Flexi Cap Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Flexi Cap Fund  is 44.98% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Flexi Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Flexi Cap Fund  are Standard Deviation: 12.396%, Portfolio Beta: 12.396%, Sharpe Ratio: 12.396%.

Question: What category does HDFC Flexi Cap Fund  belong to?
Answer: HDFC Flexi Cap Fund  belongs to the Flexi Cap Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Flexi Cap Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Flexi Cap Fund  is NIFTY 500 (Total Returns Index).

Question: What is the riskometer rating of HDFC Flexi Cap Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Flexi Cap Fund  is Very High Risk  .

Question: Who are the fund managers of HDFC Flexi Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Flexi Cap Fund  are ['Roshi Jain (since July 29, 2022) Total Experience: Over 19 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Multi Cap Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Multi Cap Fund  is To generate long term capital appreciation by investing in equity and equity related securities of large cap, mid cap and small cap companies. 
There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Multi Cap Fund  launched?
Answer: HDFC Multi Cap Fund  was launched on December 10, 2021.

Question: What is the closing AUM of HDFC Multi Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Multi Cap Fund  is 15,564.10.

Question: What is the average AUM of HDFC Multi Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Multi Cap Fund  is 14,812.00.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Multi Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Multi Cap Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Multi Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Multi Cap Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Multi Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Multi Cap Fund  is 1.67% for Regular Plan and 0.56% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Multi Cap Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Multi Cap Fund  is 8.18% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Multi Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Multi Cap Fund  are Standard Deviation: 13.722%, Portfolio Beta: 13.722%, Sharpe Ratio: 13.722%.

Question: What category does HDFC Multi Cap Fund  belong to?
Answer: HDFC Multi Cap Fund  belongs to the Multi Cap Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Multi Cap Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Multi Cap Fund  is NIFTY500 MultiCap 50:25:25 (Total 
Returns Index).

Question: What is the riskometer rating of HDFC Multi Cap Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Multi Cap Fund  is Very High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Multi Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Multi Cap Fund  are ['Gopal Agrawal (since December 10, 2021) Total Experience: Over 21 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Top 100 Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Top 100 Fund  is To provide long-term capital appreciation/income by investing predominantly in Large-Cap companies. There is no assurance that the investment 
objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Top 100 Fund  launched?
Answer: HDFC Top 100 Fund  was launched on October 11, 1996.

Question: What is the closing AUM of HDFC Top 100 Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Top 100 Fund  is 35,435.30.

Question: What is the average AUM of HDFC Top 100 Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Top 100 Fund  is 34,569.91.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Top 100 Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Top 100 Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Top 100 Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Top 100 Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Top 100 Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Top 100 Fund  is 1.61% for Regular Plan and 1.01% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Top 100 Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Top 100 Fund  is 14.76% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Top 100 Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Top 100 Fund  are Standard Deviation: 12.294%, Portfolio Beta: 12.294%, Sharpe Ratio: 12.294%.

Question: What category does HDFC Top 100 Fund  belong to?
Answer: HDFC Top 100 Fund  belongs to the Large-Cap Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Top 100 Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Top 100 Fund  is NIFTY 100 (Total Returns Index).

Question: What is the riskometer rating of HDFC Top 100 Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Top 100 Fund  is Very High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Top 100 Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Top 100 Fund  are ['Rahul Baijal (since July 29, 2022) Total Experience: Over 23 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund  is To provide long-term capital appreciation/income by investing predominantly in Mid-Cap companies. There is no assurance that the investment 
objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Mid-Cap Opportunities Fund  launched?
Answer: HDFC Mid-Cap Opportunities Fund  was launched on June 25, 2007.

Question: What is the closing AUM of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund  is 70,569.70.

Question: What is the average AUM of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund  is 68,845.68.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Mid-Cap Opportunities Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Mid-Cap Opportunities Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Mid-Cap Opportunities Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Mid-Cap Opportunities Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund  is 1.41% for Regular Plan and 0.74% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund  is 26.02% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund  are Standard Deviation: 13.191%, Portfolio Beta: 13.191%, Sharpe Ratio: 13.191%.

Question: What category does HDFC Mid-Cap Opportunities Fund  belong to?
Answer: HDFC Mid-Cap Opportunities Fund  belongs to the Mid Cap Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund  is NIFTY Midcap 150 (Total Returns Index).

Question: What is the riskometer rating of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund  is Very High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Mid-Cap Opportunities Fund  are ['Chirag Setalvad (since June 25, 2007) Total Experience: Over 27 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Small Cap Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Small Cap Fund  is To provide long-term capital appreciation /income by investing predominantly in Small-Cap companies. There is no assurance that the investment 
objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Small Cap Fund  launched?
Answer: HDFC Small Cap Fund  was launched on April 3, 2008.

Question: What is the closing AUM of HDFC Small Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Small Cap Fund  is 31,522.66.

Question: What is the average AUM of HDFC Small Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Small Cap Fund  is 30,798.52.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Small Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Small Cap Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Small Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Small Cap Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Small Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Small Cap Fund  is 1.58% for Regular Plan and 0.65% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Small Cap Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Small Cap Fund  is 24.01% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Small Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Small Cap Fund  are Standard Deviation: 15.042%, Portfolio Beta: 15.042%, Sharpe Ratio: 15.042%.

Question: What category does HDFC Small Cap Fund  belong to?
Answer: HDFC Small Cap Fund  belongs to the Small Cap Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Small Cap Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Small Cap Fund  is BSE 250 SmallCap Index (TRI) .

Question: What is the riskometer rating of HDFC Small Cap Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Small Cap Fund  is Very High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Small Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Small Cap Fund  are ['Chirag Setalvad (since June 28, 2014) Total Experience: Over 27 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Large and Mid Cap Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Large and Mid Cap Fund  is To generate long term capital appreciation/income from a portfolio, predominantly invested in equity and equity related instruments. There is no 
assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Large and Mid Cap Fund  launched?
Answer: HDFC Large and Mid Cap Fund  was launched on February 18, 1994.

Question: What is the closing AUM of HDFC Large and Mid Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Large and Mid Cap Fund  is 21,459.36.

Question: What is the average AUM of HDFC Large and Mid Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Large and Mid Cap Fund  is 20,708.09.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Large and Mid Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Large and Mid Cap Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Large and Mid Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Large and Mid Cap Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Large and Mid Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Large and Mid Cap Fund  is 1.68% for Regular Plan and 0.83% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Large and Mid Cap Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Large and Mid Cap Fund  is 7 .63% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Large and Mid Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Large and Mid Cap Fund  are Standard Deviation: 13.296%, Portfolio Beta: 13.296%, Sharpe Ratio: 13.296%.

Question: What category does HDFC Large and Mid Cap Fund  belong to?
Answer: HDFC Large and Mid Cap Fund  belongs to the Large & Mid Cap Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Large and Mid Cap Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Large and Mid Cap Fund  is NIFTY Large-Midcap 250 (Total Returns Index).

Question: What is the riskometer rating of HDFC Large and Mid Cap Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Large and Mid Cap Fund  is Very High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Large and Mid Cap Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Large and Mid Cap Fund  are ['Gopal Agrawal (since July 16, 2020) Total Experience: Over 21 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Capital Builder Value Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Capital Builder Value Fund  is To achieve capital appreciation/income in the long term by primarily investing in undervalued stocks. There is no assurance that the investment 
objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Capital Builder Value Fund  launched?
Answer: HDFC Capital Builder Value Fund  was launched on February 1, 1994.

Question: What is the closing AUM of HDFC Capital Builder Value Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Capital Builder Value Fund  is 7,313.09.

Question: What is the average AUM of HDFC Capital Builder Value Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Capital Builder Value Fund  is 7,137.48.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Capital Builder Value Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Capital Builder Value Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Capital Builder Value Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Capital Builder Value Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Capital Builder Value Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Capital Builder Value Fund  is 1.84% for Regular Plan and 0.98% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Capital Builder Value Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Capital Builder Value Fund  is 10.65% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Capital Builder Value Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Capital Builder Value Fund  are Standard Deviation: 13.179%, Portfolio Beta: 13.179%, Sharpe Ratio: 13.179%.

Question: What category does HDFC Capital Builder Value Fund  belong to?
Answer: HDFC Capital Builder Value Fund  belongs to the Value Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Capital Builder Value Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Capital Builder Value Fund  is NIFTY 500 (Total Returns Index).

Question: What is the riskometer rating of HDFC Capital Builder Value Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Capital Builder Value Fund  is Very High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Capital Builder Value Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Capital Builder Value Fund  are [' Anand Laddha (since February 1, 2024) Total Experience: Over 20 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Dividend Yield Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Dividend Yield Fund  is To provide capital appreciation and/or dividend distribution by predominantly investing in a well-diversified portfolio of equity and equity related 
instruments of dividend yielding companies. There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Dividend Yield Fund  launched?
Answer: HDFC Dividend Yield Fund  was launched on December 18, 2020.

Question: What is the closing AUM of HDFC Dividend Yield Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Dividend Yield Fund  is 5,617.54.

Question: What is the average AUM of HDFC Dividend Yield Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Dividend Yield Fund  is 5,429.01.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Dividend Yield Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Dividend Yield Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Dividend Yield Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Dividend Yield Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Dividend Yield Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Dividend Yield Fund  is 1.82% for Regular Plan and 0.56% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Dividend Yield Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Dividend Yield Fund  is 18.64% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Dividend Yield Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Dividend Yield Fund  are Standard Deviation: 12.667%, Portfolio Beta: 12.667%, Sharpe Ratio: 12.667%.

Question: What category does HDFC Dividend Yield Fund  belong to?
Answer: HDFC Dividend Yield Fund  belongs to the Dividend Yield Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Dividend Yield Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Dividend Yield Fund  is NIFTY 500 (Total Returns Index).

Question: What is the riskometer rating of HDFC Dividend Yield Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Dividend Yield Fund  is Very High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Dividend Yield Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Dividend Yield Fund  are ['Gopal Agrawal (since December 18, 2020) Total Experience: Over 21 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Focused 30 Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Focused 30 Fund  is To generate long term capital appreciation/income by investing in equity & equity related instruments of up to 30 companies. There is no assurance 
that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Focused 30 Fund  launched?
Answer: HDFC Focused 30 Fund  was launched on September 17 , 2004.

Question: What is the closing AUM of HDFC Focused 30 Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Focused 30 Fund  is 13,136.59.

Question: What is the average AUM of HDFC Focused 30 Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Focused 30 Fund  is 12,739.14.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Focused 30 Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Focused 30 Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Focused 30 Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Focused 30 Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Focused 30 Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Focused 30 Fund  is 1.68% for Regular Plan and 0.49% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Focused 30 Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Focused 30 Fund  is 34.82% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Focused 30 Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Focused 30 Fund  are Standard Deviation: 11.663%, Portfolio Beta: 11.663%, Sharpe Ratio: 11.663%.

Question: What category does HDFC Focused 30 Fund  belong to?
Answer: HDFC Focused 30 Fund  belongs to the Focused Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Focused 30 Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Focused 30 Fund  is NIFTY 500 (Total Returns Index).

Question: What is the riskometer rating of HDFC Focused 30 Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Focused 30 Fund  is Very High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Focused 30 Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Focused 30 Fund  are ['Roshi Jain (since January 13, 2022) Total Experience: Over 19 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Business Cycle Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Business Cycle Fund  is To provide long-term capital appreciation by investing predominantly in equity and equity related securities with a focus on riding business cycles 
through dynamic allocation between various sectors and stocks at different stages of business cycles. There is no assurance that the investment objective of the Scheme will 
be realized..

Question: When was HDFC Business Cycle Fund  launched?
Answer: HDFC Business Cycle Fund  was launched on November 30, 2022.

Question: What is the closing AUM of HDFC Business Cycle Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Business Cycle Fund  is 3,036.82.

Question: What is the average AUM of HDFC Business Cycle Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Business Cycle Fund  is 3,007.02.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Business Cycle Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Business Cycle Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Business Cycle Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Business Cycle Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Business Cycle Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Business Cycle Fund  is 1.95% for Regular Plan and 0.76% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Business Cycle Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Business Cycle Fund  is 32.14% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Business Cycle Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Business Cycle Fund  are Standard Deviation: 11.052%, Portfolio Beta: 11.052%, Sharpe Ratio: 11.052%.

Question: What category does HDFC Business Cycle Fund  belong to?
Answer: HDFC Business Cycle Fund  belongs to the Thematic Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Business Cycle Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Business Cycle Fund  is NIFTY 500 (TRI).

Question: What is the riskometer rating of HDFC Business Cycle Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Business Cycle Fund  is Very High Risk  .

Question: Who are the fund managers of HDFC Business Cycle Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Business Cycle Fund  are ['Rahul Baijal (since November 30, 2022) Total Experience: Over 23 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Transportation and Logistics Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Transportation and Logistics Fund  is To provide long-term capital appreciation by investing predominantly in equity and equity related securities under Transportation and Logistics 
theme. There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Transportation and Logistics Fund  launched?
Answer: HDFC Transportation and Logistics Fund  was launched on August 17 , 2023.

Question: What is the closing AUM of HDFC Transportation and Logistics Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Transportation and Logistics Fund  is 1,180.96.

Question: What is the average AUM of HDFC Transportation and Logistics Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Transportation and Logistics Fund  is 1,111.72.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Transportation and Logistics Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Transportation and Logistics Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Transportation and Logistics Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Transportation and Logistics Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Transportation and Logistics Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Transportation and Logistics Fund  is 2.20% for Regular Plan and 0.97% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Transportation and Logistics Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Transportation and Logistics Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Transportation and Logistics Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Transportation and Logistics Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Transportation and Logistics Fund  belong to?
Answer: HDFC Transportation and Logistics Fund  belongs to the Thematic Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Transportation and Logistics Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Transportation and Logistics Fund  is NIFTY Transportation & Logistics Index (TRI).

Question: What is the riskometer rating of HDFC Transportation and Logistics Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Transportation and Logistics Fund  is Very High Risk .

Question: Who are the fund managers of HDFC Transportation and Logistics Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Transportation and Logistics Fund  are ['Priya Ranjan (since August 17 , 2023) Total Experience: Over 16 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Defence Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Defence Fund  is To provide long-term capital appreciation by investing predominantly in equity and equity related securities of Defence & allied sector companies
There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Defence Fund  launched?
Answer: HDFC Defence Fund  was launched on June 02, 2023.

Question: What is the closing AUM of HDFC Defence Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Defence Fund  is 3,665.95.

Question: What is the average AUM of HDFC Defence Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Defence Fund  is 3,451.90.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Defence Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Defence Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Defence Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Defence Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Defence Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Defence Fund  is 1.91% for Regular Plan and 0.70% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Defence Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Defence Fund  is 39.10% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Defence Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Defence Fund  are Standard Deviation: 20.243%, Portfolio Beta: 20.243%, Sharpe Ratio: 20.243%.

Question: What category does HDFC Defence Fund  belong to?
Answer: HDFC Defence Fund  belongs to the Sectoral Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Defence Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Defence Fund  is Nifty India Defence Index TRI (Total Returns Index).

Question: What is the riskometer rating of HDFC Defence Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Defence Fund  is Very High Risk  .

Question: Who are the fund managers of HDFC Defence Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Defence Fund  are ['Abhishek Poddar (since June 02, 2023) Total Experience: Over 19 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Banking & Financial Services Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Banking & Financial Services Fund  is To provide long-term capital appreciation by investing predominantly in equity and equity related instruments of companies engaged in banking 
and financial services. There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Banking & Financial Services Fund  launched?
Answer: HDFC Banking & Financial Services Fund  was launched on July 1, 2021.

Question: What is the closing AUM of HDFC Banking & Financial Services Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Banking & Financial Services Fund  is 3,628.34.

Question: What is the average AUM of HDFC Banking & Financial Services Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Banking & Financial Services Fund  is 3,491.32.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Banking & Financial Services Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Banking & Financial Services Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Banking & Financial Services Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Banking & Financial Services Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Banking & Financial Services Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Banking & Financial Services Fund  is 1.89% for Regular Plan and 0.54% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Banking & Financial Services Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Banking & Financial Services Fund  is 21.44% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Banking & Financial Services Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Banking & Financial Services Fund  are Standard Deviation: 15.135%, Portfolio Beta: 15.135%, Sharpe Ratio: 15.135%.

Question: What category does HDFC Banking & Financial Services Fund  belong to?
Answer: HDFC Banking & Financial Services Fund  belongs to the Sectoral Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Banking & Financial Services Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Banking & Financial Services Fund  is NIFTY Financial Services (Total Return Index).

Question: What is the riskometer rating of HDFC Banking & Financial Services Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Banking & Financial Services Fund  is Very High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Banking & Financial Services Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Banking & Financial Services Fund  are ['Anand Laddha (since July 1, 2021) Total Experience: Over 20 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Technology Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Technology Fund  is To provide long-term capital appreciation by investing predominantly in equity and equity related securities of Technology & technology related 
companies There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Technology Fund  launched?
Answer: HDFC Technology Fund  was launched on September 8, 2023.

Question: What is the closing AUM of HDFC Technology Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Technology Fund  is 1,059.74.

Question: What is the average AUM of HDFC Technology Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Technology Fund  is 1,018.57.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Technology Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Technology Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Technology Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Technology Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Technology Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Technology Fund  is 2.23% for Regular Plan and 1.02% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Technology Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Technology Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Technology Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Technology Fund  are Standard Deviation: 16.761%, Portfolio Beta: 16.761%, Sharpe Ratio: 16.761%.

Question: What category does HDFC Technology Fund  belong to?
Answer: HDFC Technology Fund  belongs to the Sectoral Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Technology Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Technology Fund  is BSE Teck Index (TRI) .

Question: What is the riskometer rating of HDFC Technology Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Technology Fund  is Very High Risk  .

Question: Who are the fund managers of HDFC Technology Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Technology Fund  are ['Balakumar B (since September 8, 2023) Total Experience: Over 14 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Pharma and Healthcare Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Pharma and Healthcare Fund  is To provide long-term capital appreciation by investing predominantly in equity and equity related securities of Pharma and healthcare
companies. There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Pharma and Healthcare Fund  launched?
Answer: HDFC Pharma and Healthcare Fund  was launched on October 4, 2023.

Question: What is the closing AUM of HDFC Pharma and Healthcare Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Pharma and Healthcare Fund  is 905.44.

Question: What is the average AUM of HDFC Pharma and Healthcare Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Pharma and Healthcare Fund  is 879.88.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Pharma and Healthcare Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Pharma and Healthcare Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Pharma and Healthcare Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Pharma and Healthcare Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Pharma and Healthcare Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Pharma and Healthcare Fund  is 2.29% for Regular Plan and 1.06% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Pharma and Healthcare Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Pharma and Healthcare Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Pharma and Healthcare Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Pharma and Healthcare Fund  are Standard Deviation: 12.383%, Portfolio Beta: 12.383%, Sharpe Ratio: 12.383%.

Question: What category does HDFC Pharma and Healthcare Fund  belong to?
Answer: HDFC Pharma and Healthcare Fund  belongs to the Sectoral Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Pharma and Healthcare Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Pharma and Healthcare Fund  is BSE  Healthcare  Index (TRI) .

Question: What is the riskometer rating of HDFC Pharma and Healthcare Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Pharma and Healthcare Fund  is Very High Risk  .

Question: Who are the fund managers of HDFC Pharma and Healthcare Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Pharma and Healthcare Fund  are ['Nikhil Mathur (since October 4, 2023) Total Experience: Over 14 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Housing Opportunities Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Housing Opportunities Fund  is To provide long-term capital appreciation by investing predominantly in equity and equity related instruments of entities engaged in and/or expected 
to benefit from the growth in housing and its allied business activities. There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Housing Opportunities Fund  launched?
Answer: HDFC Housing Opportunities Fund  was launched on December 6, 2017.

Question: What is the closing AUM of HDFC Housing Opportunities Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Housing Opportunities Fund  is 1,554.35.

Question: What is the average AUM of HDFC Housing Opportunities Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Housing Opportunities Fund  is 1,518.45.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Housing Opportunities Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Housing Opportunities Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Housing Opportunities Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Housing Opportunities Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Housing Opportunities Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Housing Opportunities Fund  is 2.17% for Regular Plan and 1.20% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Housing Opportunities Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Housing Opportunities Fund  is 6.22% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Housing Opportunities Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Housing Opportunities Fund  are Standard Deviation: 15.031%, Portfolio Beta: 15.031%, Sharpe Ratio: 15.031%.

Question: What category does HDFC Housing Opportunities Fund  belong to?
Answer: HDFC Housing Opportunities Fund  belongs to the Thematic Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Housing Opportunities Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Housing Opportunities Fund  is NIFTY Housing (Total Returns Index) .

Question: What is the riskometer rating of HDFC Housing Opportunities Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Housing Opportunities Fund  is Very High Risk .

Question: Who are the fund managers of HDFC Housing Opportunities Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Housing Opportunities Fund  are ['Srinivasan Ramamurthy (since January 12, 2024) Total Experience: Over 17 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Infrastructure Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Infrastructure Fund  is To seek long-term capital appreciation/income by investing predominantly in equity and equity related securities of companies engaged in or 
expected to benefit from the growth and development of infrastructure. There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Infrastructure Fund  launched?
Answer: HDFC Infrastructure Fund  was launched on March 10, 2008.

Question: What is the closing AUM of HDFC Infrastructure Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Infrastructure Fund  is 2,310.79.

Question: What is the average AUM of HDFC Infrastructure Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Infrastructure Fund  is 2,204.11.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Infrastructure Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Infrastructure Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Infrastructure Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Infrastructure Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Infrastructure Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Infrastructure Fund  is 2.08% for Regular Plan and 1.18% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Infrastructure Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Infrastructure Fund  is 15.50% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Infrastructure Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Infrastructure Fund  are Standard Deviation: 16.126%, Portfolio Beta: 16.126%, Sharpe Ratio: 16.126%.

Question: What category does HDFC Infrastructure Fund  belong to?
Answer: HDFC Infrastructure Fund  belongs to the Thematic Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Infrastructure Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Infrastructure Fund  is BSE India Infrastructure Index (TRI) .

Question: What is the riskometer rating of HDFC Infrastructure Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Infrastructure Fund  is Very High Risk  .

Question: Who are the fund managers of HDFC Infrastructure Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Infrastructure Fund  are ['Srinivasan Ramamurthy (since January 12, 2024) Total Experience: Over 17 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC MNC Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC MNC Fund  is To provide long-term capital appreciation by investing predominantly in equity and equity related instruments of multinational companies
(MNCs). There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC MNC Fund  launched?
Answer: HDFC MNC Fund  was launched on March 09, 2023.

Question: What is the closing AUM of HDFC MNC Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC MNC Fund  is 637.21.

Question: What is the average AUM of HDFC MNC Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC MNC Fund  is 621.01.

Question: What is the minimum first investment for HDFC MNC Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC MNC Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC MNC Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC MNC Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC MNC Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC MNC Fund  is 2.42% for Regular Plan and 1.21% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC MNC Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC MNC Fund  is 34.31% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC MNC Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC MNC Fund  are Standard Deviation: 9.519%, Portfolio Beta: 9.519%, Sharpe Ratio: 9.519%.

Question: What category does HDFC MNC Fund  belong to?
Answer: HDFC MNC Fund  belongs to the Thematic Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC MNC Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC MNC Fund  is NIFTY MNC TRI (Total Returns Index).

Question: What is the riskometer rating of HDFC MNC Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC MNC Fund  is Very High Risk  .

Question: Who are the fund managers of HDFC MNC Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC MNC Fund  are ['Rahul Baijal (since March 09, 2023) Total Experience: Over 23 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund  is To generate long-term capital appreciation by investing predominantly in equity and equity related securities of companies with a focus on non-
cyclical consumer theme. There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Non-Cyclical Consumer Fund  launched?
Answer: HDFC Non-Cyclical Consumer Fund  was launched on July 12, 2023.

Question: What is the closing AUM of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund  is 715.26.

Question: What is the average AUM of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund  is 697.29.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Non-Cyclical Consumer Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Non-Cyclical Consumer Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Non-Cyclical Consumer Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Non-Cyclical Consumer Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund  is 2.38% for Regular Plan and 1.14% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund  are Standard Deviation: 11.543%, Portfolio Beta: 11.543%, Sharpe Ratio: 11.543%.

Question: What category does HDFC Non-Cyclical Consumer Fund  belong to?
Answer: HDFC Non-Cyclical Consumer Fund  belongs to the Thematic Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund  is NIFTY India Consumption Index (TRI).

Question: What is the riskometer rating of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund  is Very High Risk  .

Question: Who are the fund managers of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Non-Cyclical Consumer Fund  are ['Amit Sinha(since July 12, 2023) Total Experience: Over 21 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Manufacturing Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Manufacturing Fund  is To provide long-term capital appreciation by investing predominantly in equity and equity related securities of companies engaged in the 
manufacturing activity. There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Manufacturing Fund  launched?
Answer: HDFC Manufacturing Fund  was launched on May 16, 2024.

Question: What is the closing AUM of HDFC Manufacturing Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Manufacturing Fund  is 11,882.92.

Question: What is the average AUM of HDFC Manufacturing Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Manufacturing Fund  is 11,308.83.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Manufacturing Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Manufacturing Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Manufacturing Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Manufacturing Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Manufacturing Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Manufacturing Fund  is 1.69% for Regular Plan and 0.39% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Manufacturing Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Manufacturing Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Manufacturing Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Manufacturing Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Manufacturing Fund  belong to?
Answer: HDFC Manufacturing Fund  belongs to the Thematic Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Manufacturing Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Manufacturing Fund  is NIFTY India Manufacturing Index.

Question: What is the riskometer rating of HDFC Manufacturing Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Manufacturing Fund  is Very High Risk  .

Question: Who are the fund managers of HDFC Manufacturing Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Manufacturing Fund  are ['Rakesh Sethia(since May 16, 2024) Total Experience: Over 17 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Balanced Advantage Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Balanced Advantage Fund  is To provide long term capital appreciation / income from a dynamic mix of equity and debt investments. There is no assurance that the investment 
objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Balanced Advantage Fund  launched?
Answer: HDFC Balanced Advantage Fund  was launched on February 01, 1994.

Question: What is the closing AUM of HDFC Balanced Advantage Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Balanced Advantage Fund  is 89,903.18.

Question: What is the average AUM of HDFC Balanced Advantage Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Balanced Advantage Fund  is 88,143.56.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Balanced Advantage Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Balanced Advantage Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Balanced Advantage Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Balanced Advantage Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Balanced Advantage Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Balanced Advantage Fund  is 1.36% for Regular Plan and 0.73% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Balanced Advantage Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Balanced Advantage Fund  is 166.87% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Balanced Advantage Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Balanced Advantage Fund  are Standard Deviation: 9.424%, Portfolio Beta: 9.424%, Sharpe Ratio: 9.424%.

Question: What category does HDFC Balanced Advantage Fund  belong to?
Answer: HDFC Balanced Advantage Fund  belongs to the Balanced Advantage Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Balanced Advantage Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Balanced Advantage Fund  is NIFTY 50 Hybrid Composite debt 50:50 Index.

Question: What is the riskometer rating of HDFC Balanced Advantage Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Balanced Advantage Fund  is High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Balanced Advantage Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Balanced Advantage Fund  are ['Gopal Agrawal (Equity Assets) (since July 29, 2022) Total Experience: Over 21 years', 'Srinivasan Ramamurthy (Equity Assets) (since July 29, 2022) Total Experience: Over 17 years', 'Arun Agarwal (Arbitrage Assets) (since October 6, 2022) Total Experience: Over 25 years', 'Nirman Morakhia (Arbitrage Assets) (since February 15, 2023) Total Experience: Over 16 years', 'Anil Bamboli (Debt Assets) (since July 29, 2022) Total Experience: Over 30 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Balanced Advantage Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Balanced Advantage Fund  is 6.18 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Balanced Advantage Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Balanced Advantage Fund  is 3.53 years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Balanced Advantage Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Balanced Advantage Fund  is 3.70 years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Balanced Advantage Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Balanced Advantage Fund  is 7.41%.

Question: What is the investment objective of HDFC Hybrid Equity Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Hybrid Equity Fund  is The investment objective of the Scheme is to generate capital appreciation / income from a portfolio, predominantly of equity & equity related 
instruments. The Scheme will also invest in debt and money market instruments. There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Hybrid Equity Fund  launched?
Answer: HDFC Hybrid Equity Fund  was launched on September 11, 2000.

Question: What is the closing AUM of HDFC Hybrid Equity Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Hybrid Equity Fund  is 24,091.05.

Question: What is the average AUM of HDFC Hybrid Equity Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Hybrid Equity Fund  is 23,713.54.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Hybrid Equity Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Hybrid Equity Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Hybrid Equity Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Hybrid Equity Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Hybrid Equity Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Hybrid Equity Fund  is 1.68% for Regular Plan and 1.02% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Hybrid Equity Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Hybrid Equity Fund  is 39.06% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Hybrid Equity Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Hybrid Equity Fund  are Standard Deviation: 8.751%, Portfolio Beta: 8.751%, Sharpe Ratio: 8.751%.

Question: What category does HDFC Hybrid Equity Fund  belong to?
Answer: HDFC Hybrid Equity Fund  belongs to the Aggressive Hybrid Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Hybrid Equity Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Hybrid Equity Fund  is NIFTY 50 Hybrid Composite Debt 65:35 Index.

Question: What is the riskometer rating of HDFC Hybrid Equity Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Hybrid Equity Fund  is High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Hybrid Equity Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Hybrid Equity Fund  are ['Chirag Setalvad (Equity Assets) (since April 2, 2007) Total Experience: Over 27 years', 'Anupam Joshi (Debt Assets) (since October 6, 2022) Total Experience: Over 18 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Hybrid Equity Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Hybrid Equity Fund  is 6.33 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Hybrid Equity Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Hybrid Equity Fund  is 4.42 years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Hybrid Equity Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Hybrid Equity Fund  is 4.67 years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Hybrid Equity Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Hybrid Equity Fund  is 7.68%.

Question: What is the investment objective of HDFC Multi-Asset Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Multi-Asset Fund  is To generate long term capital appreciation/income by investing in a diversified portfolio of equity & equity related instruments, debt & money 
market instruments and Gold related instruments. There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Multi-Asset Fund  launched?
Answer: HDFC Multi-Asset Fund  was launched on August 17 , 2005.

Question: What is the closing AUM of HDFC Multi-Asset Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Multi-Asset Fund  is 3,141.18.

Question: What is the average AUM of HDFC Multi-Asset Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Multi-Asset Fund  is 3,028.90.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Multi-Asset Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Multi-Asset Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Multi-Asset Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Multi-Asset Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Multi-Asset Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Multi-Asset Fund  is 1.95% for Regular Plan and 0.80% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Multi-Asset Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Multi-Asset Fund  is 213.28% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Multi-Asset Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Multi-Asset Fund  are Standard Deviation: 6.320%, Portfolio Beta: 6.320%, Sharpe Ratio: 6.320%.

Question: What category does HDFC Multi-Asset Fund  belong to?
Answer: HDFC Multi-Asset Fund  belongs to the Multi Asset Allocation Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Multi-Asset Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Multi-Asset Fund  is 65% Nifty 50 TRI + 25% Nifty Composite Debt 
Index + 10% Price of Domestic Gold.

Question: What is the riskometer rating of HDFC Multi-Asset Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Multi-Asset Fund  is High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Multi-Asset Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Multi-Asset Fund  are ['Srinivasan Ramamurthy (Equity Assets) (since January 13, 2022) Total Experience: Over 17 years', 'Anil Bamboli (Debt Assets) (since August 17 , 2005) Total Experience: Over 30 years', 'Arun Agarwal (Arbitrage Assets) (since August 24, 2020) Total Experience: Over 25 years', 'Nirman Morakhia (Arbitrage Assets) (since February 15, 2023) Total Experience: Over 16 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Multi-Asset Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Multi-Asset Fund  is 3.64 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Multi-Asset Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Multi-Asset Fund  is 2.62 years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Multi-Asset Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Multi-Asset Fund  is 2.74 years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Multi-Asset Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Multi-Asset Fund  is 7.37%.

Question: What is the investment objective of HDFC Asset Allocator Fund of Funds ?
Answer: The investment objective of HDFC Asset Allocator Fund of Funds  is To seek capital appreciation by managing the asset allocation between equity oriented, debt oriented and gold ETF schemes. There is no assurance 
that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Asset Allocator Fund of Funds  launched?
Answer: HDFC Asset Allocator Fund of Funds  was launched on May 05, 2021.

Question: What is the closing AUM of HDFC Asset Allocator Fund of Funds ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Asset Allocator Fund of Funds  is 3,127.02.

Question: What is the average AUM of HDFC Asset Allocator Fund of Funds ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Asset Allocator Fund of Funds  is 3,097.71.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Asset Allocator Fund of Funds ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Asset Allocator Fund of Funds  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Asset Allocator Fund of Funds ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Asset Allocator Fund of Funds  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Asset Allocator Fund of Funds ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Asset Allocator Fund of Funds  is 1.17% for Regular Plan and 0.11% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Asset Allocator Fund of Funds ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Asset Allocator Fund of Funds  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Asset Allocator Fund of Funds ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Asset Allocator Fund of Funds  are NA.

Question: What category does HDFC Asset Allocator Fund of Funds  belong to?
Answer: HDFC Asset Allocator Fund of Funds  belongs to the Fund Of Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Asset Allocator Fund of Funds ?
Answer: The benchmark of HDFC Asset Allocator Fund of Funds  is 90% Nifty 50 Hybrid Composite Debt 65:35 
Index (Total Returns Index) and 10% Domestic 
Prices of Gold arrived at based on London .

Question: What is the riskometer rating of HDFC Asset Allocator Fund of Funds ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Asset Allocator Fund of Funds  is High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Asset Allocator Fund of Funds ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Asset Allocator Fund of Funds  are ['Srinivasan Ramamurthy (Equities) (since January 13, 2022) Total Experience: Over 17 years', 'Bhagyesh Kagalkar (Dedicated Fund Manager for commodities related \ninvestments viz. Gold) (since February 02, 2022) Total Experience: Over 30 years', 'Anil Bamboli (Debt) (since May 05, 2021) Total Experience: Over 30 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds ?
Answer: The investment objective of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds  is To seek capital appreciation by managing the asset allocation between specified equity and debt schemes of HDFC Mutual Fund
There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds  launched?
Answer: HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds  was launched on Feb 06, 2012.

Question: What is the closing AUM of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds  is 46.08.

Question: What is the average AUM of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds  is 45.89.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds  is 1.00% for Regular Plan and 0.23% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds  are NA.

Question: What category does HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds  belong to?
Answer: HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds  belongs to the Fund Of Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds ?
Answer: The benchmark of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds  is NIFTY 50 Hybrid Composite Debt 65:35 Index 
(Total Returns Index).

Question: What is the riskometer rating of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds  is High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Dynamic PE Ratio Fund of Funds  are ['Srinivasan Ramamurthy (Equities) (since Jan 13, 2022) Total Experience: Over 17 years', 'Anil Bamboli (Debt) (since Jun 28, 2014) Total Experience: Over 30 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Equity Savings Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Equity Savings Fund  is To provide capital appreciation by investing in Equity & equity related instruments, Arbitrage opportunities, and Debt & money market instruments.
There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Equity Savings Fund  launched?
Answer: HDFC Equity Savings Fund  was launched on September 17 , 2004.

Question: What is the closing AUM of HDFC Equity Savings Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Equity Savings Fund  is 4,619.66.

Question: What is the average AUM of HDFC Equity Savings Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Equity Savings Fund  is 4,467.34.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Equity Savings Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Equity Savings Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Equity Savings Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Equity Savings Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Equity Savings Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Equity Savings Fund  is 1.92% for Regular Plan and 0.98% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Equity Savings Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Equity Savings Fund  is 424.14% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Equity Savings Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Equity Savings Fund  are Standard Deviation: 4.719%, Portfolio Beta: 4.719%, Sharpe Ratio: 4.719%.

Question: What category does HDFC Equity Savings Fund  belong to?
Answer: HDFC Equity Savings Fund  belongs to the Equity Savings Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Equity Savings Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Equity Savings Fund  is NIFTY Equity Savings Index.

Question: What is the riskometer rating of HDFC Equity Savings Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Equity Savings Fund  is Moderate Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Equity Savings Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Equity Savings Fund  are ['Srinivasan Ramamurthy (Equity Assets) (since December 14, 2021) Total Experience: Over 17 years ', 'Anil Bamboli (Debt Assets) (since September 17 , 2004) Total Experience: Over 30 years', 'Arun Agarwal (Arbitrage Assets) (since August 24, 2020) Total Experience: Over 25 years', 'Nirman Morakhia (Arbitrage Assets) (since February 15, 2023) Total Experience: Over 16 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Equity Savings Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Equity Savings Fund  is 3.31 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Equity Savings Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Equity Savings Fund  is 2.57 years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Equity Savings Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Equity Savings Fund  is 2.70 years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Equity Savings Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Equity Savings Fund  is 7.45%.

Question: What is the investment objective of HDFC Hybrid Debt Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Hybrid Debt Fund  is To generate income / capital appreciation by investing primarily in debt securities, money market instruments and moderate exposure to equities.
There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Hybrid Debt Fund  launched?
Answer: HDFC Hybrid Debt Fund  was launched on December 26, 2003.

Question: What is the closing AUM of HDFC Hybrid Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Hybrid Debt Fund  is 3,231.93.

Question: What is the average AUM of HDFC Hybrid Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Hybrid Debt Fund  is 3,209.82.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Hybrid Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Hybrid Debt Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Hybrid Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Hybrid Debt Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Hybrid Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Hybrid Debt Fund  is 1.77% for Regular Plan and 1.24% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Hybrid Debt Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Hybrid Debt Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Hybrid Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Hybrid Debt Fund  are Standard Deviation: 3.821%, Portfolio Beta: 3.821%, Sharpe Ratio: 3.821%.

Question: What category does HDFC Hybrid Debt Fund  belong to?
Answer: HDFC Hybrid Debt Fund  belongs to the Conservative Hybrid Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Hybrid Debt Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Hybrid Debt Fund  is NIFTY 50 Hybrid Composite Debt 15:85 Index.

Question: What is the riskometer rating of HDFC Hybrid Debt Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Hybrid Debt Fund  is Moderately High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Hybrid Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Hybrid Debt Fund  are ['Srinivasan Ramamurthy (Equities) (since December 14, 2021) Total Experience: Over 17 years', 'Shobhit Mehrotra (Debt) (since September 1, 2007) Total Experience: Over 31 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Hybrid Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Hybrid Debt Fund  is 6.16 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Hybrid Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Hybrid Debt Fund  is 4.06 years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Hybrid Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Hybrid Debt Fund  is 4.30 years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Hybrid Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Hybrid Debt Fund  is 7.67%.

Question: What is the investment objective of HDFC ELSS Tax saver ?
Answer: The investment objective of HDFC ELSS Tax saver  is To generate capital appreciation / income from a portfolio, comprising predominantly of equity & equity related instruments. There is no assurance 
that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC ELSS Tax saver  launched?
Answer: HDFC ELSS Tax saver  was launched on March 31, 1996.

Question: What is the closing AUM of HDFC ELSS Tax saver ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC ELSS Tax saver  is 15,674.35.

Question: What is the average AUM of HDFC ELSS Tax saver ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC ELSS Tax saver  is 15,332.61.

Question: What is the minimum first investment for HDFC ELSS Tax saver ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC ELSS Tax saver  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC ELSS Tax saver ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC ELSS Tax saver  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC ELSS Tax saver ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC ELSS Tax saver  is 1.71% for Regular Plan and 1.09% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC ELSS Tax saver ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC ELSS Tax saver  is 44.23% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC ELSS Tax saver ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC ELSS Tax saver  are Standard Deviation: 11.665%, Portfolio Beta: 11.665%, Sharpe Ratio: 11.665%.

Question: What category does HDFC ELSS Tax saver  belong to?
Answer: HDFC ELSS Tax saver  belongs to the Equity Linked Savings Scheme category.

Question: What is the benchmark of HDFC ELSS Tax saver ?
Answer: The benchmark of HDFC ELSS Tax saver  is NIFTY 500 (Total Returns Index).

Question: What is the riskometer rating of HDFC ELSS Tax saver ?
Answer: The riskometer rating of HDFC ELSS Tax saver  is Very High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC ELSS Tax saver ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC ELSS Tax saver  are ['Roshi Jain (since January 13, 2022) Total Experience: Over 19 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Childrens Gift Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Childrens Gift Fund  is To generate capital appreciation / income from a portfolio of equity & equity related instruments and debt and money market instruments.
There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Childrens Gift Fund  launched?
Answer: HDFC Childrens Gift Fund  was launched on March 2, 2001.

Question: What is the closing AUM of HDFC Childrens Gift Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Childrens Gift Fund  is 9,444.29.

Question: What is the average AUM of HDFC Childrens Gift Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Childrens Gift Fund  is 9,270.61.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Childrens Gift Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Childrens Gift Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Childrens Gift Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Childrens Gift Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Childrens Gift Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Childrens Gift Fund  is 1.75% for Regular Plan and 0.91% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Childrens Gift Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Childrens Gift Fund  is 13.40% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Childrens Gift Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Childrens Gift Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Childrens Gift Fund  belong to?
Answer: HDFC Childrens Gift Fund  belongs to the ChildrenS Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Childrens Gift Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Childrens Gift Fund  is NIFTY 50 Hybrid Composite Debt 65:35 Index.

Question: What is the riskometer rating of HDFC Childrens Gift Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Childrens Gift Fund  is High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Childrens Gift Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Childrens Gift Fund  are ['Chirag Setalvad (Equity Assets) (since April 2, 2007) Total Experience: Over 27 years ', 'Anil Bamboli (Debt Assets) (since October 6, 2022) Total Experience: Over 30 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Childrens Gift Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Childrens Gift Fund  is 8.41 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Childrens Gift Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Childrens Gift Fund  is 4.14 years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Childrens Gift Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Childrens Gift Fund  is 4.33 years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Childrens Gift Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Childrens Gift Fund  is 7.29%.

Question: What is the investment objective of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan ?
Answer: The investment objective of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan  is The investment objective of the Investment Plans under the Scheme is to provide long-term capital appreciation / income by investing in a mix of 
equity and debt instruments to help investors meet their retirement goals. There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan  launched?
Answer: HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan  was launched on February 25, 2016.

Question: What is the closing AUM of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan  is 5,556.63.

Question: What is the average AUM of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan  is 5,419.83.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan  is 1.79% for Regular Plan and 0.65% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan  is 11.92% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan  are NA.

Question: What category does HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan  belong to?
Answer: HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan  belongs to the Retirement Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan ?
Answer: The benchmark of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan  is NIFTY 500 (Total Returns Index).

Question: What is the riskometer rating of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan  is Very High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Retirement Savings Fund - Equity Plan  are ['Srinivasan Ramamurthy (Equities) (since December 14, 2021) Total Experience: Over 17 years ', 'Shobhit Mehrotra (Debt) (since February 25, 2016) Total Experience: Over 31 years'].

Question: What is the investment objective of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan ?
Answer: The investment objective of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  is The investment objective of the Investment Plans under the Scheme is to provide long-term capital appreciation / income by investing in a mix of 
equity and debt instruments to help investors meet their retirement goals. There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  launched?
Answer: HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  was launched on February 25, 2016.

Question: What is the closing AUM of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  is 1,494.71.

Question: What is the average AUM of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  is 1,468.25.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  is 2.10% for Regular Plan and 0.92% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  is 13.60% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  are NA.

Question: What category does HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  belong to?
Answer: HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  belongs to the Retirement Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan ?
Answer: The benchmark of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  is NIFTY 50 Hybrid Composite Debt 65:35 Index.

Question: What is the riskometer rating of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  is High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  are ['Srinivasan Ramamurthy (Equities) (since December 14, 2021) Total Experience: Over 17 years ', 'Shobhit Mehrotra (Debt) (since February 25, 2016) Total Experience: Over 31 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  is 4.85 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  is 3.28 years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  is 3.42 years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Equity Plan  is 7.19%.

Question: What is the investment objective of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan ?
Answer: The investment objective of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  is The investment objective of the Scheme is to provide long term capital appreciation/income by investing in a mix of equity and debt instruments 
to help investors meet their retirement goals. There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  launched?
Answer: HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  was launched on February 26, 2016.

Question: What is the closing AUM of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  is 159.45.

Question: What is the average AUM of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  is 158.90.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  is 2.14% for Regular Plan and 1.04% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  are NA.

Question: What category does HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  belong to?
Answer: HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  belongs to the Retirement Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan ?
Answer: The benchmark of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  is NIFTY 50 Hybrid Composite Debt 15:85 Index.

Question: What is the riskometer rating of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  is Moderately High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  are ['Srinivasan Ramamurthy (Equities) (since December 14, 2021) Total Experience: Over 17 years ', 'Shobhit Mehrotra (Debt) (since February 26, 2016) Total Experience: Over 31 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  is 8.78 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  is 5.19 years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  is 5.43 years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Retirement Savings Fund - Hybrid Debt Plan  is 7.46%.

Question: What is the investment objective of HDFC Overnight Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Overnight Fund  is To generate returns by investing in debt and money market instruments with overnight maturity. There is no assurance that the investment 
objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Overnight Fund  launched?
Answer: HDFC Overnight Fund  was launched on February 06, 2002.

Question: What is the closing AUM of HDFC Overnight Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Overnight Fund  is 10,729.65.

Question: What is the average AUM of HDFC Overnight Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Overnight Fund  is 10,897.81.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Overnight Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Overnight Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Overnight Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Overnight Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Overnight Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Overnight Fund  is 0.19% for Regular Plan and 0.10% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Overnight Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Overnight Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Overnight Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Overnight Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Overnight Fund  belong to?
Answer: HDFC Overnight Fund  belongs to the Overnight Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Overnight Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Overnight Fund  is CRISIL Liquid Overnight Index.

Question: What is the riskometer rating of HDFC Overnight Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Overnight Fund  is Low Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Overnight Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Overnight Fund  are ['Anil Bamboli (since July 30, 2012) Total Experience: Over 30 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Overnight Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Overnight Fund  is 2 days.

Question: What is the modified duration of HDFC Overnight Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Overnight Fund  is 2 days.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Overnight Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Overnight Fund  is 2 days.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Overnight Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Overnight Fund  is 6.78%.

Question: What is the investment objective of HDFC Liquid Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Liquid Fund  is To generate income through a portfolio comprising money market and debt instruments. There is no assurance that the investment objective of the
Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Liquid Fund  launched?
Answer: HDFC Liquid Fund  was launched on October 17 , 2000.

Question: What is the closing AUM of HDFC Liquid Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Liquid Fund  is 52,666.38.

Question: What is the average AUM of HDFC Liquid Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Liquid Fund  is 58,305.93.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Liquid Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Liquid Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Liquid Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Liquid Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Liquid Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Liquid Fund  is 0.28% for Regular Plan and 0.20% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Liquid Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Liquid Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Liquid Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Liquid Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Liquid Fund  belong to?
Answer: HDFC Liquid Fund  belongs to the Liquid Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Liquid Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Liquid Fund  is CRISIL Liquid Debt A-I Index.

Question: What is the riskometer rating of HDFC Liquid Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Liquid Fund  is Low To Moderate Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Liquid Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Liquid Fund  are ['Anupam Joshi (since October 27 , 2015) Total Experience: Over 18 years ', 'Swapnil Jangam (since October 6, 2022) Total Experience: Over 13 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Liquid Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Liquid Fund  is 55 days.

Question: What is the modified duration of HDFC Liquid Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Liquid Fund  is 50 days.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Liquid Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Liquid Fund  is 54 days.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Liquid Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Liquid Fund  is 7.25%.

Question: What is the investment objective of HDFC Ultra Short Term Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Ultra Short Term Fund  is To generate income / capital appreciation through investment in debt securities and money market instruments. There is no assurance that the 
investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Ultra Short Term Fund  launched?
Answer: HDFC Ultra Short Term Fund  was launched on September 25, 2018.

Question: What is the closing AUM of HDFC Ultra Short Term Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Ultra Short Term Fund  is 13,445.29.

Question: What is the average AUM of HDFC Ultra Short Term Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Ultra Short Term Fund  is 14,131.59.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Ultra Short Term Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Ultra Short Term Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Ultra Short Term Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Ultra Short Term Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Ultra Short Term Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Ultra Short Term Fund  is 0.69% for Regular Plan and 0.37% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Ultra Short Term Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Ultra Short Term Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Ultra Short Term Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Ultra Short Term Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Ultra Short Term Fund  belong to?
Answer: HDFC Ultra Short Term Fund  belongs to the Ultra Short Duration Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Ultra Short Term Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Ultra Short Term Fund  is CRISIL Ultra Short Duration Debt A-I Index .

Question: What is the riskometer rating of HDFC Ultra Short Term Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Ultra Short Term Fund  is Low To Moderate Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Ultra Short Term Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Ultra Short Term Fund  are ['Anil Bamboli (since September 25, 2018) Total Experience: Over 30 years ', 'Vikash Agarwal (since June 1, 2022) Total Experience: Over 18 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Ultra Short Term Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Ultra Short Term Fund  is 186 days.

Question: What is the modified duration of HDFC Ultra Short Term Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Ultra Short Term Fund  is 167 days.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Ultra Short Term Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Ultra Short Term Fund  is 179 days.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Ultra Short Term Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Ultra Short Term Fund  is 7.75%.

Question: What is the investment objective of HDFC Low Duration Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Low Duration Fund  is To generate income / capital appreciation through investment in debt securities and money market instruments. There is no assurance that the 
investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Low Duration Fund  launched?
Answer: HDFC Low Duration Fund  was launched on November 18, 1999.

Question: What is the closing AUM of HDFC Low Duration Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Low Duration Fund  is 18,702.34.

Question: What is the average AUM of HDFC Low Duration Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Low Duration Fund  is 17,265.26.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Low Duration Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Low Duration Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Low Duration Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Low Duration Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Low Duration Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Low Duration Fund  is 1.06% for Regular Plan and 0.45% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Low Duration Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Low Duration Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Low Duration Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Low Duration Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Low Duration Fund  belong to?
Answer: HDFC Low Duration Fund  belongs to the Low Duration Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Low Duration Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Low Duration Fund  is Nifty Low Duration Debt Index A-I.

Question: What is the riskometer rating of HDFC Low Duration Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Low Duration Fund  is Low To Moderate Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Low Duration Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Low Duration Fund  are ['Anupam Joshi (since October 27 , 2015) Total Experience: Over 18 years ', 'Praveen Jain (since October 6, 2022) Total Experience: Over 19 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Low Duration Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Low Duration Fund  is 1.87 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Low Duration Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Low Duration Fund  is 0.80 year.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Low Duration Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Low Duration Fund  is 0.86 year.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Low Duration Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Low Duration Fund  is 7.87%.

Question: What is the investment objective of HDFC Money Market Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Money Market Fund  is To generate income / capital appreciation by investing in money market instruments. There is no assurance that the investment objective of the
Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Money Market Fund  launched?
Answer: HDFC Money Market Fund  was launched on November 18, 1999.

Question: What is the closing AUM of HDFC Money Market Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Money Market Fund  is 23,661.02.

Question: What is the average AUM of HDFC Money Market Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Money Market Fund  is 22,529.35.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Money Market Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Money Market Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Money Market Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Money Market Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Money Market Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Money Market Fund  is 0.39% for Regular Plan and 0.23% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Money Market Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Money Market Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Money Market Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Money Market Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Money Market Fund  belong to?
Answer: HDFC Money Market Fund  belongs to the Money Market Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Money Market Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Money Market Fund  is CRISIL Money Market A-I Index .

Question: What is the riskometer rating of HDFC Money Market Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Money Market Fund  is Low To Moderate Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Money Market Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Money Market Fund  are ['Vikash Agarwal (since July 1, 2020) Total Experience: Over 18 years '].

Question: What is the average maturity of HDFC Money Market Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Money Market Fund  is 213 days.

Question: What is the modified duration of HDFC Money Market Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Money Market Fund  is 196 days.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Money Market Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Money Market Fund  is 211 days.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Money Market Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Money Market Fund  is 7.62%.

Question: What is the investment objective of HDFC Short Term Debt Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Short Term Debt Fund  is To generate income / capital appreciation through investments in Debt and Money Market Instruments. There is no assurance that the investment 
objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Short Term Debt Fund  launched?
Answer: HDFC Short Term Debt Fund  was launched on June 25, 2010.

Question: What is the closing AUM of HDFC Short Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Short Term Debt Fund  is 13,080.16.

Question: What is the average AUM of HDFC Short Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Short Term Debt Fund  is 13,061.54.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Short Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Short Term Debt Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Short Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Short Term Debt Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Short Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Short Term Debt Fund  is 0.69% for Regular Plan and 0.40% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Short Term Debt Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Short Term Debt Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Short Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Short Term Debt Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Short Term Debt Fund  belong to?
Answer: HDFC Short Term Debt Fund  belongs to the Short Duration Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Short Term Debt Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Short Term Debt Fund  is CRISIL Short Duration Debt A-II Index .

Question: What is the riskometer rating of HDFC Short Term Debt Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Short Term Debt Fund  is Low To Moderate Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Short Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Short Term Debt Fund  are ['Anil Bamboli (since June 25, 2010) Total Experience: Over 30 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Short Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Short Term Debt Fund  is 3.99 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Short Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Short Term Debt Fund  is 2.77 years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Short Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Short Term Debt Fund  is 2.93 years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Short Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Short Term Debt Fund  is 7.78%.

Question: What is the investment objective of HDFC Medium Term Debt Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Medium Term Debt Fund  is To generate income / capital appreciation through investments in Debt and Money Market Instruments. There is no assurance that the investment 
objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Medium Term Debt Fund  launched?
Answer: HDFC Medium Term Debt Fund  was launched on February 6, 2002.

Question: What is the closing AUM of HDFC Medium Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Medium Term Debt Fund  is 4,139.42.

Question: What is the average AUM of HDFC Medium Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Medium Term Debt Fund  is 4,150.54.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Medium Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Medium Term Debt Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Medium Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Medium Term Debt Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Medium Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Medium Term Debt Fund  is 1.28% for Regular Plan and 0.60% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Medium Term Debt Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Medium Term Debt Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Medium Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Medium Term Debt Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Medium Term Debt Fund  belong to?
Answer: HDFC Medium Term Debt Fund  belongs to the Medium Duration Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Medium Term Debt Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Medium Term Debt Fund  is Nifty Medium Duration Debt Index A-III .

Question: What is the riskometer rating of HDFC Medium Term Debt Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Medium Term Debt Fund  is Moderate Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Medium Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Medium Term Debt Fund  are ['Shobhit Mehrotra (since September 1, 2007) Total Experience: Over 31 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Medium Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Medium Term Debt Fund  is 5.28 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Medium Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Medium Term Debt Fund  is 3.58 years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Medium Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Medium Term Debt Fund  is 3.76 years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Medium Term Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Medium Term Debt Fund  is 7.99%.

Question: What is the investment objective of HDFC Income Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Income Fund  is To generate income / capital appreciation through investments in debt and money market instruments. There is no assurance that the investment 
objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Income Fund  launched?
Answer: HDFC Income Fund  was launched on September 11, 2000.

Question: What is the closing AUM of HDFC Income Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Income Fund  is 805.48.

Question: What is the average AUM of HDFC Income Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Income Fund  is 789.94.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Income Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Income Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Income Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Income Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Income Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Income Fund  is 1.39% for Regular Plan and 0.80% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Income Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Income Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Income Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Income Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Income Fund  belong to?
Answer: HDFC Income Fund  belongs to the Medium To Long Duration Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Income Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Income Fund  is CRISIL Medium To Long Duration 
Debt A-III Index.

Question: What is the riskometer rating of HDFC Income Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Income Fund  is Moderate Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Income Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Income Fund  are ['Shobhit Mehrotra (since September 11, 2007) Total Experience: Over 31 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Income Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Income Fund  is 11.38 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Income Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Income Fund  is 6.76 years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Income Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Income Fund  is 7 .03 years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Income Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Income Fund  is 7.26%.

Question: What is the investment objective of HDFC Long Duration Debt Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Long Duration Debt Fund  is To generate income / capital appreciation through investments in debt and money market instruments. There is no assurance that the investment 
objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Long Duration Debt Fund  launched?
Answer: HDFC Long Duration Debt Fund  was launched on January 20, 2023.

Question: What is the closing AUM of HDFC Long Duration Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Long Duration Debt Fund  is 3,111.25.

Question: What is the average AUM of HDFC Long Duration Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Long Duration Debt Fund  is 3,015.02.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Long Duration Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Long Duration Debt Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Long Duration Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Long Duration Debt Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Long Duration Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Long Duration Debt Fund  is 0.60% for Regular Plan and 0.25% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Long Duration Debt Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Long Duration Debt Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Long Duration Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Long Duration Debt Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Long Duration Debt Fund  belong to?
Answer: HDFC Long Duration Debt Fund  belongs to the Long Duration Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Long Duration Debt Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Long Duration Debt Fund  is Nifty Long Duration Debt Index - A-III.

Question: What is the riskometer rating of HDFC Long Duration Debt Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Long Duration Debt Fund  is Moderate Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Long Duration Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Long Duration Debt Fund  are ['Shobhit Mehrotra (since January 20, 2023) Total Experience: Over 31 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Long Duration Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Long Duration Debt Fund  is 29.21 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Long Duration Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Long Duration Debt Fund  is 11.84 years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Long Duration Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Long Duration Debt Fund  is 12.25 years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Long Duration Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Long Duration Debt Fund  is 7.18%.

Question: What is the investment objective of HDFC Arbitrage Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Arbitrage Fund  is To generate income through arbitrage opportunities and debt & money market instruments. There is no assurance that the investment objective of the
Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Arbitrage Fund  launched?
Answer: HDFC Arbitrage Fund  was launched on October 23, 2007.

Question: What is the closing AUM of HDFC Arbitrage Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Arbitrage Fund  is 13,128.85.

Question: What is the average AUM of HDFC Arbitrage Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Arbitrage Fund  is 12,380.97.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Arbitrage Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Arbitrage Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Arbitrage Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Arbitrage Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Arbitrage Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Arbitrage Fund  is 0.93% for Regular Plan and 0.41% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Arbitrage Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Arbitrage Fund  is 1464.89% in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Arbitrage Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Arbitrage Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Arbitrage Fund  belong to?
Answer: HDFC Arbitrage Fund  belongs to the Arbitrage Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Arbitrage Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Arbitrage Fund  is NIFTY 50 Arbitrage Index.

Question: What is the riskometer rating of HDFC Arbitrage Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Arbitrage Fund  is Low Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Arbitrage Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Arbitrage Fund  are ['Arun Agarwal (Arbitrage Assets) (since August 24, 2020) Total Experience: Over 25 years', 'Nirman Morakhia (Arbitrage Assets) (since February 15, 2023) Total Experience: Over 16 years', 'Anil Bamboli (Debt Assets) (since February 01, 2022) Total Experience: Over 30 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Arbitrage Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Arbitrage Fund  is 26 days.

Question: What is the modified duration of HDFC Arbitrage Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Arbitrage Fund  is 24 days.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Arbitrage Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Arbitrage Fund  is 25 days.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Arbitrage Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Arbitrage Fund  is 6.90%.

Question: What is the investment objective of HDFC Floating Rate Debt Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Floating Rate Debt Fund  is To generate income/capital appreciation through investment in a portfolio comprising substantially of floating rate debt, fixed rate debt instruments 
swapped for floating rate returns and money market instruments. There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Floating Rate Debt Fund  launched?
Answer: HDFC Floating Rate Debt Fund  was launched on October 23, 2007.

Question: What is the closing AUM of HDFC Floating Rate Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Floating Rate Debt Fund  is 14,524.29.

Question: What is the average AUM of HDFC Floating Rate Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Floating Rate Debt Fund  is 14,547.73.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Floating Rate Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Floating Rate Debt Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Floating Rate Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Floating Rate Debt Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Floating Rate Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Floating Rate Debt Fund  is 0.49% for Regular Plan and 0.26% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Floating Rate Debt Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Floating Rate Debt Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Floating Rate Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Floating Rate Debt Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Floating Rate Debt Fund  belong to?
Answer: HDFC Floating Rate Debt Fund  belongs to the Floater Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Floating Rate Debt Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Floating Rate Debt Fund  is CRISIL Short Duration Debt A-II Index .

Question: What is the riskometer rating of HDFC Floating Rate Debt Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Floating Rate Debt Fund  is Low To Moderate Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Floating Rate Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Floating Rate Debt Fund  are ['Shobhit Mehrotra (since October 23, 2007) Total Experience: Over 31 years', 'Vikash Agarwal (since July 1, 2020) Total Experience: Over 18 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Floating Rate Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Floating Rate Debt Fund  is 4.10 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Floating Rate Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Floating Rate Debt Fund  is 1.25 year.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Floating Rate Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Floating Rate Debt Fund  is 1.33 year.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Floating Rate Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Floating Rate Debt Fund  is 8.00%.

Question: What is the investment objective of HDFC Corporate Bond Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Corporate Bond Fund  is To generate income/capital appreciation through investments predominantly in AA+ and above rated corporate bonds. There is no assurance that 
the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Corporate Bond Fund  launched?
Answer: HDFC Corporate Bond Fund  was launched on June 29, 2010.

Question: What is the closing AUM of HDFC Corporate Bond Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Corporate Bond Fund  is 29,024.30.

Question: What is the average AUM of HDFC Corporate Bond Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Corporate Bond Fund  is 28,803.54.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Corporate Bond Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Corporate Bond Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Corporate Bond Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Corporate Bond Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Corporate Bond Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Corporate Bond Fund  is 0.61% for Regular Plan and 0.36% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Corporate Bond Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Corporate Bond Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Corporate Bond Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Corporate Bond Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Corporate Bond Fund  belong to?
Answer: HDFC Corporate Bond Fund  belongs to the Corporate Bond Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Corporate Bond Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Corporate Bond Fund  is Nifty Corporate Bond Index A- II .

Question: What is the riskometer rating of HDFC Corporate Bond Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Corporate Bond Fund  is Moderate Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Corporate Bond Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Corporate Bond Fund  are ['Anupam Joshi (since October 27 , 2015) Total Experience: Over 18 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Corporate Bond Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Corporate Bond Fund  is 5.60 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Corporate Bond Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Corporate Bond Fund  is 3.56 years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Corporate Bond Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Corporate Bond Fund  is 3.76 years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Corporate Bond Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Corporate Bond Fund  is 7.69%.

Question: What is the investment objective of HDFC Banking and PSU Debt Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Banking and PSU Debt Fund  is To generate income / capital appreciation through investments in debt and money market instruments consisting predominantly of securities issued 
by entities such as Scheduled Commercial Banks (SCBs), Public Sector undertakings (PSUs), Public Financial Institutions (PFIs), Municipal Corporations and such other bodies.
There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Banking and PSU Debt Fund  launched?
Answer: HDFC Banking and PSU Debt Fund  was launched on March 26, 2014.

Question: What is the closing AUM of HDFC Banking and PSU Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Banking and PSU Debt Fund  is 6,013.13.

Question: What is the average AUM of HDFC Banking and PSU Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Banking and PSU Debt Fund  is 6,213.31.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Banking and PSU Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Banking and PSU Debt Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Banking and PSU Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Banking and PSU Debt Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Banking and PSU Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Banking and PSU Debt Fund  is 0.79% for Regular Plan and 0.39% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Banking and PSU Debt Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Banking and PSU Debt Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Banking and PSU Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Banking and PSU Debt Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Banking and PSU Debt Fund  belong to?
Answer: HDFC Banking and PSU Debt Fund  belongs to the Banking And Psu Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Banking and PSU Debt Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Banking and PSU Debt Fund  is Nifty Banking & PSU Debt Index A-II .

Question: What is the riskometer rating of HDFC Banking and PSU Debt Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Banking and PSU Debt Fund  is Low To Moderate Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Banking and PSU Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Banking and PSU Debt Fund  are ['Anil Bamboli (since March 26, 2014) Total Experience: Over 30 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Banking and PSU Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Banking and PSU Debt Fund  is 4.74 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Banking and PSU Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Banking and PSU Debt Fund  is 3.49 years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Banking and PSU Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Banking and PSU Debt Fund  is 3.71 years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Banking and PSU Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Banking and PSU Debt Fund  is 7.64%.

Question: What is the investment objective of HDFC Credit Risk Debt Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Credit Risk Debt Fund  is To generate income/capital appreciation by investing predominantly in AA and below rated corporate debt. There is no assurance that the 
investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Credit Risk Debt Fund  launched?
Answer: HDFC Credit Risk Debt Fund  was launched on March 25, 2014.

Question: What is the closing AUM of HDFC Credit Risk Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Credit Risk Debt Fund  is 7,859.26.

Question: What is the average AUM of HDFC Credit Risk Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Credit Risk Debt Fund  is 7,933.25.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Credit Risk Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Credit Risk Debt Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Credit Risk Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Credit Risk Debt Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Credit Risk Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Credit Risk Debt Fund  is 1.57% for Regular Plan and 0.96% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Credit Risk Debt Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Credit Risk Debt Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Credit Risk Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Credit Risk Debt Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Credit Risk Debt Fund  belong to?
Answer: HDFC Credit Risk Debt Fund  belongs to the Credit Risk Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Credit Risk Debt Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Credit Risk Debt Fund  is Nifty Credit Risk Bond Index B-II .

Question: What is the riskometer rating of HDFC Credit Risk Debt Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Credit Risk Debt Fund  is Moderately High Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Credit Risk Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Credit Risk Debt Fund  are ['Shobhit Mehrotra (since March 25, 2014) Total Experience: Over 31 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Credit Risk Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Credit Risk Debt Fund  is 3.25 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Credit Risk Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Credit Risk Debt Fund  is 2.29  years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Credit Risk Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Credit Risk Debt Fund  is 2.44  years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Credit Risk Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Credit Risk Debt Fund  is 8.60%.

Question: What is the investment objective of HDFC Dynamic Debt Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Dynamic Debt Fund  is To generate income / capital appreciation by investing in a range of debt and money market instruments. There is no assurance that the investment 
objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Dynamic Debt Fund  launched?
Answer: HDFC Dynamic Debt Fund  was launched on April 28, 1997.

Question: What is the closing AUM of HDFC Dynamic Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Dynamic Debt Fund  is 686.41.

Question: What is the average AUM of HDFC Dynamic Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Dynamic Debt Fund  is 681.84.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Dynamic Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Dynamic Debt Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Dynamic Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Dynamic Debt Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Dynamic Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Dynamic Debt Fund  is 1.55% for Regular Plan and 0.74% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Dynamic Debt Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Dynamic Debt Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Dynamic Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Dynamic Debt Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Dynamic Debt Fund  belong to?
Answer: HDFC Dynamic Debt Fund  belongs to the Dynamic Bond Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Dynamic Debt Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Dynamic Debt Fund  is Nifty Composite Debt Index A- III .

Question: What is the riskometer rating of HDFC Dynamic Debt Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Dynamic Debt Fund  is Moderate Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Dynamic Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Dynamic Debt Fund  are ['Anil Bamboli (since February 16, 2004) Total Experience: Over 30 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Dynamic Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Dynamic Debt Fund  is 14.33 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Dynamic Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Dynamic Debt Fund  is 7 .12 years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Dynamic Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Dynamic Debt Fund  is 7 .38 years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Dynamic Debt Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Dynamic Debt Fund  is 7.29%.

Question: What is the investment objective of HDFC Gilt Fund ?
Answer: The investment objective of HDFC Gilt Fund  is To generate credit risk-free returns through investments in sovereign securities issued by the Central Government and/ or State Government.
There is no assurance that the investment objective of the Scheme will be realized..

Question: When was HDFC Gilt Fund  launched?
Answer: HDFC Gilt Fund  was launched on July 25, 2001.

Question: What is the closing AUM of HDFC Gilt Fund ?
Answer: As of June 2024, the closing AUM of HDFC Gilt Fund  is 2,372.78.

Question: What is the average AUM of HDFC Gilt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average AUM of HDFC Gilt Fund  is 2,463.14.

Question: What is the minimum first investment for HDFC Gilt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum first investment for HDFC Gilt Fund  is Rs.100.

Question: What is the minimum additional investment for HDFC Gilt Fund ?
Answer: As of June 2024, the minimum additional investment for HDFC Gilt Fund  is Any amount after the first investment of Rs.100..

Question: What is the expense ratio of HDFC Gilt Fund ?
Answer: As of June 2024, the expense ratio of HDFC Gilt Fund  is 0.89% for Regular Plan and 0.46% for Direct Plan.

Question: What is the portfolio turnover of HDFC Gilt Fund ?
Answer: The portfolio turnover of HDFC Gilt Fund  is NA in June 2024.

Question: What are the ratios of HDFC Gilt Fund ?
Answer: As of June 2024, the risk ratios of HDFC Gilt Fund  are NA.

Question: What category does HDFC Gilt Fund  belong to?
Answer: HDFC Gilt Fund  belongs to the Gilt Fund category.

Question: What is the benchmark of HDFC Gilt Fund ?
Answer: The benchmark of HDFC Gilt Fund  is Nifty All Duration G-Sec Index .

Question: What is the riskometer rating of HDFC Gilt Fund ?
Answer: The riskometer rating of HDFC Gilt Fund  is Moderate Risk.

Question: Who are the fund managers of HDFC Gilt Fund ?
Answer: As of June 2024, the fund managers of HDFC Gilt Fund  are ['Anil Bamboli (since September 1, 2007) Total Experience: Over 30 years'].

Question: What is the average maturity of HDFC Gilt Fund ?
Answer: As of June 2024, the average maturity of HDFC Gilt Fund  is 13.45 years.

Question: What is the modified duration of HDFC Gilt Fund ?
Answer: As of June 2024, the modified duration of HDFC Gilt Fund  is 7 .47 years.

Question: What is the Macaulay duration of HDFC Gilt Fund ?
Answer: As of June 2024, the Macaulay duration of HDFC Gilt Fund  is 7.73 years.

Question: What is the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Gilt Fund ?
Answer: As of June 2024, the annualised yield to maturity (YTM) of HDFC Gilt Fund  is 7.21%.

